依家係合法殺人既時機

如果不幸中咗,記得去狗屋狗宿逗留下

唔好將啲鼻涕同痰hi落宿舍附近啲巴士站小巴站

唔好唔戴口罩就去狗官屋企送外賣呀